受傷入左北區醫院嘅同我入黎

祝你地早日康復

推

我無野講

PUSH